# Server Cloud #

## Gestione Città ##
La città è gestita come hashmap:
- key: posizione nella mappa (in una cella può esserci solo un nodo edge)
- value: edge node


## REST Services ##

### List  ###
Restituisce la lista dei nodi nella città

### Add  ###
Si può inserire un nodo nella città se:
- Se l'id del nodo da inserire non è presente nella città
- Se la distanza dagli altri nodi è >= 20

### Remove ###
Rimuove un nodo dalla città. Se non è presente, lancia un'eccezione

### Get Near ###
Quando un nodo chiede quale sia (se presente) il nodo più vicino ad esso.





# Processo Edge #

## Inizializzazione ##
- Prova ad entrare nella griglia


